返工好大壓力...日日都好驚

有無人同我一樣
每晚一想到第二日要返工就好驚

都咁大個人仲係咩都驚一餐 好辛苦呀
每晚都會一路驚一路喊，唔知可以點解決.
Btw,呢份工都返左半年了，每日處於一個精神緊張狀態⋯⋯好困擾

咩工

你係時候要諗下自己係咪有精神問題

罷工啦

聽日罷工整理吓情緒先啦

返咩？有冇打算轉

咩行業？

🈶️

老細份人點
同事相處點

唉，我都一樣，每次有新少少野面對，前一晚一定訓唔到

我覺得跟本就唔關份工事，而係自已性格問題

✈️⋯⋯

我由細到大考試測驗都會緊張到肚痛 我覺得自己有焦慮症

轉工啦

我有啊

做左一年都無有諗過 因為人事好複雜 日日要面對唔同嘅人

終於有知音人😭 好難受啊...

空姐？

間公司有幾千個同事 基本上每日part 嘅都係新同事
所以每日都好擔心遇到一d 唔太好/黑心同事
之前試過比人hard time 好難受

同意啊...我本身太細膽

機師

嗯

太睇得起我

覺得每日part唔同人都幾好啊，一黎真係可以訓練你，二黎part到唔好嘅都係一日啫

唔好擔心咁多
做好自己先 你覺得自己應唔應付宜家既工作
我覺得應付到 同事又冇咩 可以做落去
可能你未習慣姐

你係咪性格內向
如果唔岩做就辭囉

轉工

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

逼自己成長啦

推

我反而覺得每日part 唔同同事先好
唔洗故意social 唔好嘅對一日就bye bye
煩少好多人際關係
出面嘅工唔好嘅同事要日日對喎

我都係咁話
又可以見多啲唔同既人

其實已經好過office好多 起碼見一次就byebye

我都係咁安慰自己...不過就會搞到每次開工briefing都勁緊張 好似揭開獎咁😂有時候要overnight 好怕要對足黑面同事幾日

頭一個月出來真係好唔習慣 會唔小心做錯野
不過好彩依家工作表現都好左d!但我都會好驚

都有d 🥺 我係好細膽 咩都杞人憂天果種人
所以之前返其他工我都會擔心&驚

我諗唔到可以轉咩工呢

唔逼都唔得啦🥺真的好羨慕你地
我對自己太無自信

最閉我呢份工 最需要嘅就係同人打好關係
因為每日睇住你嘅果個啊姐要評你分 每月都有個平址分show你表現

返得多就自然覺得同事們好假 好多都假裝好人 其實好黑心...然後又有些常刷鞋

唔係話潑你冷水 你而家面對的壓力邊間公司都會有 空姐壓力已經相對輕鬆

我反而好怕自己做唔黎
日日都好擔心好大壓力

因為我對上一級做唔掂都就快辭職
我老細想我跟埋佢d野
好怕下一個到我

而家係放左工個2-3個鐘先係relax

到夜少少就會煩聽日又要開工

當你由fg 熬到做senior, 心態好重要

做空姐唔係好有自信咩見個個都可以四圍出去玩
好似好happy咁

其實你係fg

我都明份份工都有壓力
但我唔知可以點改變自己緊張嘅性格
我相信我轉其他工都會咁大壓力

我明白你心情😔你要好好加油呀！比d 信心自己

好多辛酸史

嗯嗯

天生冇咩自信

性格一樣，又怕做唔黎，又怕俾人屌